要求盡快安排就區議會選舉活動建議指引舉行公眾諮詢大會

選舉管理委員會原定今晚就區議會選舉活動建議指引，舉行公眾諮詢大會。但選管會經風險評估後，基於公眾安全和保安考慮，決定取消大會。

現在整個政府是避戰式去消磨大家的意志，以守為攻，連諮詢大會取消，我們就算一人一信，政府都都可以當樣板信去拒絕意見，我們就會更為被動。

小弟愚見，我們可能要動員密集打電話（2891 1001)去選管會，或者親臨香港灣仔港灣道二十五號海港中心十樓選管會辦事處，要求選管會盡法安排最少一場公開大會，要Barnabus坐定定去聽，容許公眾向選管會表達意見，以過往巴打絲打的行動力，我深信是可以召開公開大會。

希望大家都能推動立法會議員去公開要求選管會搞大會，這樣可以事半功倍。

推